[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (457) 冇更新既過氣驚

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

下年3月有mario傢俬更新

眼訓

過氣

數仔囉，嚇走晒啲人

禾刀覺

新手留名

新手啱啱開始玩
想乞繡球花灌木

連豆腐都學壞左
扮新手

有冇新腳

最憎人扮新手

你無手扮唔到

收工留名

我真新手佢地先係扮

＠小腐
要幾多粒

有手有腳
得你先無手

醬醬都俾第二幅相我喇

100粒
飛場出口仲係種緊繡球花

可以放佢走了

走個隻係雷貝嘉

又可以搵貓啦

係換貓
放走一隻 搵返另一隻

假貓換真貓

匿名的好友

放棄貓貓型小島
改辦事處起米奇頭

放棄成個島

做咩放棄！

棄game

放棄你

好曬位又唔對稱

棄switch

再見

唔見啊

但靚

整過都會靚

應該唔會

好正呀

連貓好得意

大妹果個島出下集都未執完

我全都要

我慢慢今日諗到少少野

係咪鋪左一格地

過氣post lm

好眼訓

用我僅餘既藝術細胞

真真

點解我淨係見到一堆正方形

你成個app閂左再開？

早知琴晚去瞓

閂咗再重新開過個app

等陣應該都係冇料到

原來係我未update 個app

唔識你

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

口口口口

冇期望冇失望
今次唔洗捱夜睇先

口口口〇口

其實數仔個衰人想呃我我明嘅
但係點解豆腐你都係咁

邊個黎

記得了 我要8p

搵到兇手未

Mxxx 係咪善巴 唔記得了

係好耐冇見佢了

你咩意思

傻咩咩

試新sticker

唔得咁

有冇新合體技

佢掟落個頭度

唔係啱啱隻貓打我隻手㩒到
我先唔係小臭戈類人

笑死

太好彩

唔識整

我個島好多雜草同樹枝
有咩方法可以善用佢地

搵我嚟拔草

我想試下用黎DIY
唔知整到D咩呢

陷阱

好主意啊
多謝你既意見
我都冇諗到添

今日有妹有冇人要摸

我

等我一陣

好

聽日要開生忌會

阿一的照片

章丸唔見左
係咪比人食左

仲想侮辱我智慧

我都恥與為伍

點解你要配合佢

已死

開左朋友島

善巴無上水都不忘送月兔俾你

魚佬絕技

雷貝嘉

聽日

無啲咁嘅事

MH

又幾靚

佢係到做咩

收番埋其他野先

小豆你係咪跟我肥數太多

睇花
佢同醬醬 成日拎住放大鏡周圍望
以前仲有歐若拉一齊

你地教壞我

又扮
本身就壞

無我又nice又乖

諗起佢地用放大鏡睇小大衛

咩你地

唔係你臭數咩

頂依個好笑

唔係我係臭數咋

我都覺

睇一次笑一次

肥數係你㗎？

對豆腐好失望
好彩有兩隻狼錫返

阿婆＋無剪頭髮既史培亞

原來我打錯字 我想打「跟得」

明架喇

還擊

molamola

明乜明

小q你唔係唔信我掛

豆腐仔

……數仔咁鍾意同你玩，難講啲喎

小q

留名

你開機未

話說小醬會唔會太少上水

未

你棄驚 唔識你啦

我唔棄架 未得閒開咋

不過而家又真係冇咩野做既冇更新

射得幾個diy

Lm

聽日有得訂

我岩岩射左個落葉

改名未

好可愛喎

咁月兔又真係好得意既

大妹壞咗

點做到

邊有我正正常常

我而家都唔得

你係咁震喎

你得喎

佢太正

未諗到改乜名

又話改番之前果個

就咁㩒

試吓先

得咗

比人斬仲拍手

三心兩意

渣架

傻仔櫻

集思廣益 留唔留城堡呀好呀

留
唔留你會諗到起d乜野咩

都真諗住如果留就搬埋去後面

呀好呀係咩事

平原

留名先

岩岩叫你好似冇點見到小醬

我好努力改緊啦

冇乜改過

iOS 14 好快

哼遲啲要嚇你地一跳

同時玩另一隻驚

玩緊咩呀

等勇士試完bug先上
利申 13.6

Kerbal space program
隻驚有個addon 大更新左，驚佢將來唔support 舊野，將同系列既衛星銷毀，好過第時開唔到驚

暫時冇乜伏

砌島真係好煩

我玩緊一隻電話驚
上ios14會lag到傻
都係睇定d先

落手個下煩

同埋同想像中唔同又要拆

例如整瀑布
我有時搵空地做左實驗先

好少玩電話驚

岩岩想抄考既時候又發現啲位唔太岩

抄都抄唔掂

咪臭係 本身想keep住個城堡 但而家博物館唔知放邊好 唔知仲keep唔keep

早

大妹

早晨

4頭飾
1比薩斜塔
1木馬
1南極點
1五重塔 終於

好眼瞓

今日係KK無搬屋泡睇黎可以唔洗開game

點解係kk

今日明明星期五

頂以為今日星期六

新手初開 game
真係過撚哂氣

點解呀你啱啱玩就話過氣

個個 fd 都棄左
得我一個喪煲

依到都好多新手陪你

之前係係條女個島陪玩
個彈弓都無射爆
我自己個島兩日打爆左彈弓先知原來有 limit

全部都有就算整咗金都會爆

早晨留名

你好呀
分享吓個夢境number?
Btw 多啲上嚟吖，雖然呢度有啲人傻傻哋有啲衰衰哋專呃人

留

咩嚟㗎

邊個咁撚仆街

用緊ios 14
感覺個mon大左

你地 d 鄰居都係靚靚仔仔，我仲等緊屋比我隻文字燒

你有幾多間屋呀？

有冇伏

暫時冇

我見到啲人個介面好Android

睇你用唔用D widget

我仲睇緊啲人試伏
食唔食電

食
食到舊電冇左一忽
仲有牙印

早晨呀櫻仔

豆腐睇咗花子君未

widget好好用已經用緊

未陣間上堂睇

邊個好用

我琴日好眼瞓咁睇
好似有啲

D動物回比我既都唔係生日野

純粹覺得好方便
用緊clock notes同calendar

你同佢地唔熟

應該係
面麻冇送過野比佢地

要唔要重睇多次

要

早晨

好開心呢度仲有咁多人玩緊我啲frd都棄哂驚得我一個仲研究緊點改島

我地一齊研究

好nice

唔似得有d人衰衰地

訓唔番既

傻仔豆

遲啲有更新就會有人番黎架啦

好明顯係河馬

邊個咁衰

諗到少少野

11點咋喎

大妹咁早醒

太陽要從西邊升起

阿保算唔算係靚仔

應該係假

小麻

訓唔番可能一陣又唔左我

我好眼訓

點唔左你法

唔見左我

右我呢咁

我都想有得瞓

星期六我就唔會仲係學校

我都準備睇

睇啦

臭仔數

又禁錯

已經訓番落床

河馬犀牛傻傻分不清

11:30準時上堂準時睇

起身食野啦

以後唔比意見你

咩

正

仲有牛牛

比你講一講又有啲餓

肥數係你嘅，我記得

咁又唔得喎

整完比你睇

食豆腐

喂臭咩咩

食埋咩咩

個個網都係得69集

譚

有個ig有日文70

咁我再等下

幾好呀
我條女成日話我鍾意個 d 好古怪 e.g. 文字燒，豬皇

佢做乜話埋自己古怪

你鐘唔鐘意史奈魯?

覺得小睫可唔可愛？

個樣幾好

我鍾意鏘鏘同嘉俊

佢成日想趕走佢個豬皇
我要快 d 升哂 d 野去接佢

咁你都幾古怪 明明佢就唔只幾好 直頭係靚仔

訓番

咁你可以同好多做朋友了

笑左

我鍾意細細粒，咁大隻會扣小小分

多咗個自由神像，有冇人會交換

我頭先睇左鄰居個list s 級個 d 唔係好我杯茶

食嘢未

你鞋底

你臭底

個個都叫面麻轉世

一間都未有，放工起

走啦仲唔走

食飽飽啦

今日食咗咩

飲小啲

麵包

我平時剩係飲水 但成日想飲凍

邊夠飽

好健康

8:30上堂上到依家仲有兩個鐘
頭都痛埋

三文治咁食 飽哂

水好好飲

上到懷疑人生咁

麵包夾麵包？

有火腿蛋

見字飲水

咁快 看我乾坤大挪移

食完早餐
係時候搵貓貓

甜甜地

見字坐直

elective

我都上緊

早知唔為分亂揀

幾點放

6點

就快啦加油

見人就打

熱愛社會 高尚情操

我下下個sem都要申

我都想讀返書啊

我唔想啦個頭好痛呀

我都想

返工咪一樣頭痛

食咗粒糖無咁痛
建議各位帶定粒糖旁身

第一張機票

俾d自信仲讀緊書既朋友先

小弟不才 你係唔係喺香港讀嫁

刷完

天黑曬仲係學校真係第一次

飲左！

Econ

咩咩我想要人魚壁鐘同俄羅斯套娃

貓貓

上咁耐

臭仔數個島有冇白玫瑰種子買咗

我有撚撚

櫻仔仔 有白玫瑰？

有

有妹

晏啲啲？

要11點

想要花冠同花圈

開咗

等我5分鐘

Sorry遲左 而家黎

番到屋企食飽埋啦
今日係茶茶走

下隻搵爾光

清DIY

邊個？定全部？

唔要我唔比茶茶走

好彩唔係茶茶丸走

有邊隻走得

係啊 紫色同典雅都冇

有冇人黎玩

點解我未聽過既

你開啦咩

冇手嘅島冇人嚟玩

冇人黎

有冇人

隨便黎
雖然好似未見過你

我先係

我一陣嚟

你係冇手

你無黎既

啲大頭菜仲未放到
島民刷極都係核突怪
不開心

去ac exchange望望

turnip exchange

我突然醒起撚撚十點走

超度呢個字唔係咁用架櫻仔

點用

我係你隔離

刷到啲咩呀

超度係指活人為死人祈福

好似又係喎

柒左

個島好靚

傻臭臭

很高興認識你

你個祝福勁懶囉

我係新手
佢地仲勁

黎炸島ok?

諗唔到打咩

閂左

抵你死 水都唔識游
之類囉

我好似仲有啲

.....
姐係燒嘢比佢

果然係衰衰地既人

唔緊要 到你地有我再買都得

吸管 河馬 阿二想要可愛貓貓兔兔狗狗

要課金嘅？

仲有冇票刷呀 慢慢刷

可課可唔課

你而家或者聽日開島我攞比你？

聽日啦唔該晒～

我寄咗兩張，聽日再寄兩張比你啦

收嘢啊

想問樹果掛飾同樹枝花圈仲有冇呀

有樹果掛飾
你開島？

多謝咩咩

appstore要比錢先down到

上網啦

睇下#1懶人包先啦

點解會喺 App Store search

我熄機啦，留咗個樹果掛飾比你，你再召喚我啦

好啊多謝你唔好意思今日收得晏

Ich weiß nicht auch

會唔會有人有大衛像唔要
我有一假兵馬俑同一假巨石頭像可以換

有都唔會比你

大臭肥數 好煩呀 唔岩位

個島主

啲單數 雙數問題好煩

唔明

姐係博物館係7格 唔置中

唔好置中或者用兩條樓梯

唔置中會唔會好怪

我個博物館好怪咩

唔怪呀

食屎啦你

唔怪呀！

小影

放佢走

今日露營地係一隻老虎 盧姿

點解嘅？我淨係要兩張

怪，同個島主一樣

花圈有3個

等下

要等到聽日

你今日都咁早起身

因為琴晚9點幾瞓咗

好早

太攰

假既話我有你有未？

十分鐘內唔覆就唔洗比佢

我想問下生果係未一定要去其他島主嘅島至有?
用機票係未唔會有，
我北半球依家得椰子，
蘋果同蜜桃，
想要埋其他

未呀換？

係

點解你係度

機票出外島唔係冇不過通常都係出你自己島既特產生果/花
不過都有機會出其他

有frd既話可以大家互換生果

我寄比你

唔要喇

好舊喇幅圖

小鞋來自潮州

我新手

我寄左啦喎

我都係第一次見幅圖

有新手陪

好慘

以為有人嚟搵佢玩
點知

我冇fd玩，
依到重有冇人玩緊，
想集齊啲水果，
有冇人可以用錢/機票/金礦交換

點知...只係黎搵資源

燒晒所有樹

睇過呢個未

Ohhh我淨係要典雅波斯菊唔好意思

哩個果陣出完好似俾人屌到要del post

你一陣會唔會方便開個密碼島 我帶啲俾你

好彩未試過咁樣對島民

多謝

你快啲同人地新手互助

我唔識種野

再見啦莉莉安

睇過好慘

你真係好nice哭𠹌左

收慣好人卡

多謝你，
不過點開密碼島㗎自閉人士，
得自己一個，未見過世面

你join左nso未先 要俾錢既online plan嚟 未就好難幫你

join 咗家庭plan，
因為小朋友要上網dl game同想同人對戰，
不過我係廢老唔識玩

中秋節動森有冇活動? 一齊賞月之類?

應該冇

識字應該就ok 你開得話我知

我唔識

話說你冇手點打字

語音

Nick

我都唔識有無人可以教我認字？

我有腳

臭臭
我地好慘

可以練下用腳打字

新一期gameweekly出左喇

又扮

你咁好人不如幫下我啦

早你而家有無玩緊呀巴打

而家開，你開島吖

你有冇差咩diy呀？睇吓我有冇

而家嚟
我差呢啲

我都會推人落陷阱

我係蟹

動物同人係唔同

有咩分別

一個識講嘢，一個唔識講嘢

岩
人唔識講野

發左成晚死夢 好累

冇得揀主人

咩事

幾時先夢境成真

係惡夢惡夢

遲啲話你知

臭仔咒我

因為發完惡夢醒左 然後再訓

死夢

小臭臭 有冇野想要呀

未訓醒 錯字不能算柒

哦，咁我點同你交換朋友編號?
就咁post 上嚟得唔得?
定係唔洗交朋都可以開島呢？

可以直接開密碼島 唔使add frd都得

你要咩回禮呢？，等我準備下

佢好nice
唔洗回禮

唔使回禮啦 你一陣開左密碼島提供密碼

我要收禮物轉贈俾數仔你

點樣加密，我直頭係網絡白痴又冇fd又唔識加密
唔好嘅，俾10張機票回禮啦，話晒第一次有人嚟個島

連登emoji果行向左拉到尾個鎖icon

唔要回禮呀

宜家嚟 順便幫我清下diy

我冇手

多謝晒

有新人食diy卡

遲啲有機會再參觀你個島

宜家得返一張diy喺地下 爽

歡迎

我依家會比面麻食

我好nice架 唔洗回禮

我塞哂落2p間屋
填滿左4間房了

係咪有新人可以黎執曬我啲diy 卡

寄埋lu

啱，睇我哋啲島就知，得動物講嘢
喂你做乜，岩咩岩，用腳打字大哂呀？

咩叫死夢

係惡夢

要人地自己入島執咁無服務

掉哂佢把啦

咁咁咁！
呢度唯一一個唔呃我嘅人！

原來小玉好惡 笑住鬧李可

自助餐嘛，食咩自己拎

GG呢度真係好多騙子
我係善良嘅小朋友

Hello咩咩

放毒蛇

我隻小潤今日都話要做話劇，佢嗒畢安卡糖話要比個女主角佢做，我就做村民A

有一千七百四十九個騙子

個島砌成點
好想睇

我地個個都好錫咩咩架

遲啲先 完成左先

擴充平原？

講咩呀
我先係唔呃人戈個

同盞燈鬥黃

又被人踢爆左

有得擴充就好

唔係我黎咪屈

唔係我黎另一個同我一樣名個巴打黎

好啦喎

見字飲水 記得聽KK唱歌

kk唱佛林明哥都幾正常

唔聽

你解左聽歌個成就喇

咩黎

假豆腐？

豆腐真係越嚟越壞
又臭又鞋又壞又假

我係真

絕交呀

有排先解到

真
我先係好人

真
我都係好人

認同

我諗我十次都無

我要同曬你地絕交呀哼！！

係我最先發現豆腐又臭又鞋

unfd豆腐份人好小氣

豆腐唔係人

你都唔係

上次幫亨利揀咗做女主角，艷后即刻投訴亨利會搶咗佢戲份

收左佢啦

收左 不過我更加想要百川
之前出外島刷兔仔都唔見多隻

我放左百川比人

你下次用卡嘟佢入黎再嘟走佢 放比我啦

我D島民都係固定

我嘟俾你，我想賣咗百川張卡

想要你個頭套

你地個個都有卡

想要咩色我好似齊色

紅色以外嘅色

點解要賣

唔鍾意，留返個錢買太鼓二合一

你諗住賣幾錢

寄左

發達喇

頭也不回

我既初始大姐

烏黑雞

佢都幾受歡迎架

夠痴漢?

係夠猥瑣

哇！想要佢呀！

呢隻好似好岩好多

我要左好難得露營地有正常既

呢隻係咪頭後面有得吹氣果隻！

爾光呀

我岩岩搵到啲歷史文物

無聊

係！

笑左出聲

我喜呀我喜

迫佢地坐輪椅

可愛

經典

喊到有回音

超級 岩岩睇番啲舊post 見到好多合照

笑死 成班抽筋咁

真係好無聊⋯ 但又好好笑

蟹

蟹！
好掛住你！冇你喺度數仔惡哂

可以整個跳舞

你跳

傻鴨數仔

又傻又臭又肥

同反轉做到朋友架

有檸檬娜

我都有

買未想儲齊

好鍾意呀

想買了

每期2個月
今次係3-4月

真心要買我覺得幾靚

仲有美佳
今期有成10隻值得貼出黎

貼係額頭

想睇了

叫佢貼

想睇你貼

你有腳

我冇頭

頭都冇埋

貼喺邊好呢⋯⋯

冇手冇頭但係有腳⋯⋯ 你係摺櫈？

扮哂蟹！
蟹又真係冇手⋯⋯

mac機screen條邊大把位貼

我等睇你貼

我想貼schedule

訓教都需要schedule

喂呀我都有番工既時候架

大妹的schedule

12:00 - 13:00 起床
13:00 - 14:00 午餐
14:00 - 17:00 午睡
17:00 - 18:00 賴床
18:00 - 20:00 上連登
20:00 - 21:00 晚餐
21:00 - 4:00 上連登
4:00 - 12:00 睡覺

唔好偷睇我啦

喂呀真子呀

邊有咁早起身

佢呢幾日早左
發死夢

頂你惡夢呀

有圖有真相

錯字不能算柒

要準備寫個大妹版既孔乙己

點姐臭仔數

你做咩係到偷笑

孔乙己一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道，“孔乙己，你臉上又添上新傷疤了！”他不回答，對櫃裡說，“溫兩碗酒，要一碟茴香豆。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“你一定又偷了人家的東西了！”孔乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的書，吊著打。”孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？”接連便是難懂的話，什麼”君子固窮”什麼”者乎”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你唔好跟肥數咁多好冇

爾光

大妹通常2:00起身

壞左

今個禮拜六26/9大妹schedule
9-6 俾人捉

唔太想捉 啲獎品一樣

解完成就收到

唔記得左有成就呢樣野
咁我參加一次

我仲未攞過金盃

要捉多d大妹

冇 哂 人 既

得蟲

得臭仔蚊

玩成點呀

呢兩日終於起完條大街搞到midterm都無溫過

小細買左貼紙未

等搬屋好漫長呀

阿茶～

好食

咩味

茶味

我諗住等陣買但我上一期無買

與小豆

唔緊要啦 仲有幾期

又落雨

咁快 midterm

豆腐配茶

食得了

便利店係咪無得買？

咁快 不過我琴日係報紙鋪見到

行左2間7仔都無

咁快搶哂架咩

大妹想食我

好臭

點呀你又

留名然後做功課

又要去番半年前咁？

想食

係咪時候post宵夜啦？

宵夜更已經無曬人

你？

係囉一夜少少就冇哂人 好掛住通宵更呀

你新砌定去左人到呀

不嬲係度
我再加左d塔之嘛

呀？有啲咁既事咩

個個都瞓曬

可以聖誕倒數會多啲人上水

希望我仲係到

你要係到囉

你都要

我一定會

我地仲要一齊玩瑩光棒

約好左

我又要

到時見

約埋櫻仔

你究竟有幾多座塔

我都要

放左5座出黎

一齊
希望完sem之前唔會死

開左sem兩星期已經好忙
一齊

咁慘
但係係忙咗嘅
一齊

有啲想讀返書 過校園生活

想像唔到遲下返fulltime點算

都係嘅
但係而家冇校園生活

淫亂大學生 - 小臭

hello 孔蟲蟲

新朋友？

冷清既通宵更

做咩唔訓呀小細

好醉 訓唔到

小細去飲酒

訓唔著

人黎呀 有冇人同我一齊推下

熟悉的名字

小陳

好耐無見

好耐無見啦最近忙緊咩

無野忙，好得閒

得明都唔上水

會變行屍走肉

sad but true

天生避孕樣
女人絕緣體

我都係
我仲要男女絕緣體

你架車唔係

我已經唔無見佢地好耐

大直路

仲唔輪到我搶1001

諗好post名未

衝啊

真係冇人

Push

小心數仔mon post 衝出嚟